今次90,00後真係香港棟樑

而家呢一刻見到既大部份都係後生一代，香港一定繼續有得救

請受80後阿叔一拜

比d掌聲自己

agree

其實今次見到好多00出嚟 連登唔好再分化

見到中學生 希望佢地冇事

幾估唔到都有唔少零零後會去行

90後歧視00後=人間笑話

問心，我地啲90後同輩係咪全部都好有料到？

真係好多我都估唔到

Proud of us